其實如果匯豐五合一

咁咪變返150蚊囉
無事！又贏！

五合一完又跌返30

無限loop

loop loop大法